點解卡拉莫高丹比利可以踢兩隊國家隊青年軍？

見佢IG一時又蘇格蘭一時又英格蘭，條例上係合法，但係會唔會太自由

佢之前仲幫過蘇格蘭打英格蘭

係，之後又踢返英格蘭

o係香港咁做可能會畀人屌死

都係大英帝國
不用分那麼細

Tsun Dai

踢蘇格蘭u16 英格蘭u15

佢家下綠色衫

大國腳前都可以代表唔同隊

係想知點解兩邊足總都無意見

係佢遊走於英蘇之間你先覺得佢鳩屎啫
踢過唔同國家隊唔同年齡層青年軍都有唔少球員
淨係以前阿仙奴青訓個Ozyakup
佢踢荷蘭一路上到u19 後尾u21都轉返土耳其
後尾仲做埋土耳其國腳

或者唔好講遠
鞠盈智同徐德帥都踢過中國u19變左香港u23

就係覺得佢兩隊踢晒，兩隊都無出聲

佢地無返轉頭踢返中國u23嘛